他蔑视共产主义的无神论和普京主义的空洞的宗教实践。 纪念与东正教战斗的俄罗斯牧师|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 否则，我们只是在庆祝一个空洞的节日，完全失去了它的真正意义。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 后来，学校里的孩子都空了，他们跑到树荫下玩游戏。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 周四，俄罗斯博主发布了曾经出售电子产品的商店货架空空的照片。 在灾难性的年度新闻发布会后，普京需要一个拥抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野兽 
 如果他们真的与朝鲜有关，那么这种威胁可能并不像人们想象的那样空洞。 2014年12月17日，《每日野兽》 
 在这里，他找到了一个空的隔间，里面很黑，看不见，但仍然有足够的光线阅读。 homestead |Oscar Micheaux 
 当葬礼结束，他们回到他们荒凉的家时，拉蒙娜一看到空空的摇篮就崩溃了。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 例如，一个非常小的孩子会假装做些什么，比如拿起一个空杯子，假装在喝水。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 因为他的心似乎时而充实时而空虚; 他的全部生活都集中在那里。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他说，在佛兰德斯，他们绝不会背着空空的武器进攻; 他们会一直等到吃饱了。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿